廢老唔洗排隊？

話說今朝等的士站等咗半個幾鐘
之後有個廢老就行埋黎坐起前面等
有車到條仆街企番起身想上車
我緊係唔撚讓個廢老啦 唔撚洗排隊咩
如果唔係等咁撚耐我都考慮下讓架車比你先

你最尾有句如果 即刻冇撚哂霸氣

以平時唔趕時間 我都會讓比啲廢老
但今次我見到條廢老企起身上車
我第一時間開車門
頭也不回同的士佬講去邊
上車果陣隱約聽到後面排隊班撚樣係到哇 心諗哇乜撚野 我就企起到等撚咗咁耐 你條廢老就坐起前面路邊諗住有人比你上車 食屎啦

一陣放工又要同廢老鬥撞